重述77事件⋯⋯唔好比人帶動風向

見lihkg太多隱性三毛帶動風向
屌返自己人轉頭 說好的不分化不割席呢？
話說成件事係有人話廣東道要人
唔知前線話要想行去旺角鳩嗚
玩下佔路 撚下狗仔姐
點知行到佐敦十字就cut咗幾條人流
但龍頭已經行到創興個邊了
聽到後面仲有好多人跟緊 有人本身想等埋佢地
點知啲狗已經係旺角前後包抄咗
後面既又上唔到去支援
收風收到唔對路已經開始有人叫散 問題係前後內街又有狗趕人走但班狗又唔俾人走
前線想走都要諗路㗎
近23:15左右已經無示威者係到啦
得返啲記者企最前 記者仲多過示威者
加上由頭到尾無人衝邊到有暴徒？
仲有大家唔好坐住屋企睇直播就話點解唔叫前線點點點
每個人都有自由意志
你控制唔到人㗎！大家有佢既選擇
你叫停佢地就係鬼
你可以唔認同佢地既手法 但係咪要睇住同路人自生自滅？係咪同路人做咩都屌咗先？
利申：睇live 整合事件

推

推俾多啲人知